你老母大陸賊都無開槍打心口

你班只係識恰𡃁仔
見到賊，比人用車撞都係是但開一槍

咁又點？天氣凍，縮返入塊閪度先啦

根本香港警察太耐冇面對過真實嘅性命威脅，先對示威遊行打得咁癲
閒日班飛虎狗反恐狗直情冇機會出動